====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette liberté du choix du lieu de travail , cette possibilité de promotion , cette possibilité de changement , c ’ est cela l ' apport civilisateur de la ville indépendamment de toutes les contraintes matérielles dont elle libère .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

